今朝金鐘m記企取餐位 嗌號碼條女入一入黎

唔係你丫肥婆 走啦

我講緊後生女 側馬尾放前果位靚女丫
聽你嗌左成半個鐘 '客人請睇號碼取餐'

係，無錯我係特登唔攞 聽多d你把聲.
你把朝早起床半拆嗲聲 真係幾好聽

我想知點解你會番早更m記既？ 乜break都放哂啦？
如果係dayoff都番早更 你係咪好等錢駛？

係既我幫到你wo。

一晚

要睇樣，自己朝早黎金鐘m記啦

三萬蚊過夜啊

sor，我有男朋友啦

而家d毒撚真係好變態

佢啊wing
pt同事

想識佢？

中同

痴線佬

衰撚過痴漢

就係你條仆街 嗌極都冇人攞你老母 明知金鐘幾多人買m記架啦

正

一晚

聽朝落山先買m記

毒撚到出煙

係。我直頭毒到核爆

Btw 今日佢唔再嗌號碼了
可係經理有睇post 依家收埋自己食

夠鐘轉餐， 落去再買先